會唔會掛住自己鐘意過但冇一齊嘅女仔？

好掛住你 好想搵返你

無係假嘅

夜晚就會掛住

點解冇一齊到？

會 掛到失眠

有冇想搵返佢

會啊
但對方同男朋友成日放閃
除咗unfollow同unfriend都冇其他方法

i know that feel

屌我早幾日發現左佢地一齊
雖然都預左，但總係會care

有一個當時自己有另一半
當時佢明示暗示過叫我同另一半分手
最後我冇 所以冇一齊
個個女仔其實我算幾鐘意佢
不過都過去了

咁咪搵囉
有冇諗過人哋都等緊你搵佢

會掛住, 但係佢前排返黎搵我同我講有男朋友
我就知道係時候要收皮了

會

會 幾次出現呢d女仔既時候都硬係有女朋友

Same !
但我放低左，仲同現任一齊緊
不過都仲係間唔時會諗起佢

I know that feeling bro

會
只係行前多步既動力好大
時間耐左就冇左果種熱情

掛住個女仔3個月 唔知佢依家有仔未呢

會掛住
但會壓抑住想搵佢嘅心情
好怕流露到鐘意佢嘅感覺

如果佢返黎搵你呢？

依家有女 都係咁話？

你又會點做？

好似我個case 但我係女 個男直接認對我好有興趣幾冧我但始終有女朋友唔可以

咁你分手後覺得有咩障礙令你唔搵返佢
對方出左pool另計

係毒撚都會

會 但見到佢而家好幸福都替佢覺得開心

一齊唔到係咪最牽掛？

我未做到偉大撚祝福佢
但唔會想佢唔開心

得不到是最好的牽掛

我係絲想知如果個女仔返黎搵你咁你會點

個陣因為咩冇一齊呀絲...

本身好好地feel到大家鐘意大家 之後突然少咗搵我 到我想補救已經太遲

過左去咁多年 無謂專登去搵
另外其實當時我冇表明過我鐘意佢
會有聯絡只係因為當時個女仔last day抄我牌
（不過對佢冇野嘅就唔會俾佢啦）

咁多年後 大家都唔再係當年個個人
由得件事ff下可能會開心啲
同埋 我覺得人地都一早唔記得左我

你係咪突登開個acc黎叫春

上嚟傾下計唔得？

問下唔得？

I dreamed of you last week
Remembered old memories
Cryin' in my sleep.

三年前識落，有好感
冇追到，驚左驚右
後尾佢拍左拖， 有啲唔開心

近排傾返，又覺得對佢有好感
但比人fd zone 左
辛苦到爆，又多假希望
之後頂唔順 同佢講算，繼續做好朋友

係有啲可惜，真係。。。
不過呢個結果可能係最好

就係因為依個肺炎
我冇得親口同你講聲DSE加油
就係因為依個肺炎
連原本每星期見一次面嘅機會都冇埋
只求見多你一次

如果個女仔肯做呢一次既主動
係男人既都知道下一步點做

可惜冇如果

想問下由補救唔到呢刻到而家過左幾耐？

真正愛過就唔會做得番朋友

會
不過拍拖愛情一定要有啲底線

我都係因為肺炎停課搞到同佢連一星期見一次嘅機會都冇埋，佢仲要last year

點都會有，唔經唔覺都差唔多3年

多過一年啦準確就唔自爆啦

無，但有得bok一定bok

點解冇一齊嘅

我差唔多半年 都仲有掛住

如果你鍾意我，點解唔可以話我知

我好鐘意你丫

sis?

會 我都希望佢有

代佢同你講

可惜唔會知佢有冇

係 亦都唔敢問留比自己幻想下算

分咗手？定係曖昧冇一齊

掛，好掛好掛

點解唔主動表白呀絲打我同你個case勁似

咁你哋之後點？仲可以做到好朋友嗎？

咁你又點解唔表白

睇黎絲打都係被動既人...
所以聽落對方依架都有另一半咁..?

嗰陣唔知點開口想等佢講點知佢慢慢冇再搵我

一直唔係好朋友 普通朋友咁 佢係外國遲下返hk做野 其實擺明俾佢知 佢仲話如果佢同女友散左我一定係最開心嗰個

就係因為呢個武漢肺炎

唉 can't sleep without her

話冇你都唔信la

真係冇啦，變返做同學，但以前真係差唔多日日傾電話

有冇諗過搵返佢

諗過

係嘅 除非佢比個閪我屌 如果唔係唔會揾番佢

點到即止
點解你可以咁易上心

+1 我仲係放唔低，已經過咗三年

咁到底你地有冇一齊 定係朋友

呢d case好似大部分得男方會懷念
我通常冇一齊到 之後就會淡左
大部分case個男仔搵番我 我都唔會點理佢

其實經歷過2類
一類係互相中意但我無信心
一類係佢當我兵

叫你斬釘截鐵咁唔好再同對方傾肯定冇可能
唯有盡量傾少d 唔好幫佢解決感情問題
佢有能力處理
好奇一問 你係咪以前對佢有過感覺？